屯西 跳完就跑啦

頭先屯門西鐵跳閘位學生，跳完好心就跑啦 重慢慢行